Er was niets tegen hem, behalve de ruzie; en mijn zus had onenigheid gehad met hem, en met iedereen over haar, tienduizend keer.
De vreemde man; als hij terugkomt op zijn twee biljetten er zijn geen meningsverschil over hen, want mijn zusje was volkomen bereid om te herstellen.
Bovendien is er geen twistgesprek plaatsgevonden; de aanrander was zo stil en ineens, dat ze was gekapt voordat ze kon rondkijkt .
Het was verschrikkelijk om te denken dat ik had het wapen echter undesignedly, maar ik kon het nauwelijks anders over denkt.
Ik had verschrikkelijke problemen terwijl ik onderzocht en bekeken of ik nu eindelijk los die spreuk van mijn kindertijd en vertel Joe alle verhaal.
